Maar toen ze gooide haar hoofd had hij er geen woord van reproof voor haar.
Sociaal succes niet had verwend hem; zij had hem zoeter.
Geruime tijd zat hij met zijn hoofd uit de kennel, praten met mevr.
Lieveling van dit succes en op haar hand geruststellend toen ze zei dat ze hoopte hij zijn hoofd niet gedraaid.
"Maar als ik had een zwak man," zei hij.
